[東方joke球] 經東方買作客恆大飛既球迷一律冇飛 每位賠償$3000

【東方亞冠球迷打氣活動酒店現場】
早前經東方龍獅官方買咗客對恆大嘅球迷收到通知，今日晏晝嚟逸東酒店出席球迷活動，話有重要事項宣佈。
東方龍獅總監梁守志喺會場表示，因為出咗一啲問題，所有經東方買作客門票嘅球迷都無飛，球迷未能隨隊北上，至於發生咩事，將會喺聽日公佈。對於今次事件，將會退款同賠償畀買咗飛嘅球迷每位$3,000。
為咗畀球迷有另一渠道支持球隊，東方將會喺2月22日夜晚7點鐘喺灣仔RedMR舉行睇波打氣派對。

屌你狗志啲飛去哂邊

狗志食撚屎

狗志同雲加仆街死

d飛都唔知係咪9志留晒俾sponsor

皇天擊殺狗志

蝕左3000

早知買埋一份

原價幾錢？

300

東方總監梁守志稱今次是自己行政失當，沒有足夠客隊門票給球迷，所以3,000元是作為補償，事件不涉公安禁止球迷北上。

宜家唔喺沒有足夠
係直頭全部都無

Fatfat

屌你老母當香港球迷係乜撚當香港足球係乜 比大陸仔係咁玩

問過在場球迷，原來肥志喊左出黎，冇講原因，只係話不會獲恆大發任何門票，包括佢自己，佢當日在廣州開記者會後，晚上亦會回red Mr. 睇波

屌佢大陸狗咁撚無恥

老豆都冇飛 boom

呢隊波真係柒